敵進我退

而家警察已經痴咗線打人, 但係遊行緊果陣人多佢地唔會出手, 等到夜咗人少就開始包圍打人出氣, 就好似之前嘅旺角、 上水同今日沙田, 所以名位義士、勇武派無必要同佢地硬碰送頭, 遊行完就撤退, 我哋之後重有示威遊行, 唔好同佢地打泥漿摔角, 唔好比佢地有機會打人發洩